喺大家就醫護復工而不斷互屌嘅時候，五毛藍絲已經乘勢喺各大平台抹黑醫護

留喺連登互屌有撚用？望下fb youtube班藍絲點洗版製造輿論？

冇醫護罷工，連呢一個禮拜嘅所謂措施都唔會有！呢樣嘢係政府千方百計回避，而五毛藍絲點到抹黑唔到！

依家我地要做嘅得一樣，就係去其他平台
感謝醫護！！！

感謝醫護罷工成果：終於 9 成封關 + 14日隔離

感謝醫護

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

感謝罷工醫護！

感謝工會！

係你地啲左膠光環撚先在乎打手風向啫
啲人講乜關你春事？點解要在乎？形象唔好？畫面唔靚？黑警輸左未？

Rthk live要人

Now要人

左膠日日肺炎洗版

有線新聞要人

am730要人

有好多人對復工個決定失望，但呢個時候唔係要互屌，而係要將所有成果歸於工會同罷工醫護

走轉高登、香討、bk、yahoo、01睇就得